身為fg既我，向巴絲們求救（認真post)

收到有關marketing嘅offer，人工12k，福利唔多=無 ，ot無補水，年假做滿一年先有

大家覺得我繼續揾工，定做住先？

非八大出身，收到offer真係唔容易

垃圾工

文員都有14k 佢仲要無補水

有無其他offer先。條件聽落係差㗎啦，但無選擇你又想入行嘅，都要做啦。老實講就...有信心搵到第份你都唔洗問，加油啦

年假要一年後先放得
不過唔係八大無乜選擇

加油

聽聞文員only 8k-11k，唉

暫時未有，事關in過太多間，已經in到懷疑人生。
突然出現offer，所以先係咁掙扎

覺得可以再搵下，我fg果陣驚無人請一有人請就即刻去做
揀多次會再搵份好啲先做

最少都12.5k la 真係唔好頂爛市

咩公司又唔講
job duty又唔講
邊飯又唔講
fg 做Marketing講人工托咩

我朋友做玻璃，佢個份就咁嘅價，勤工獎好高。

我都係今年fg 之前都係咁 in同一個field in到個人太累 無心機in/research
直到有個offer派到黎 亂咁接左 但好快就後悔未正式返工之前仲繼續搵工 做左幾日就辭左 最後搵到份so far ok
搵份自己真係中意既好過啦
你都多interview 調節一下心情再in自己中意既好過啦

咩公司? 如果有升職機會可試
如果冇 狗也不吊
搵銀行工啦 / 考Gov

咩U咩科唔講，咩Hon唔知，得份工，點討論？

不過呢D工係垃圾架啦

可以做住先再搵，2nd up 16-18k應該唔難
利申表示識人非八大 fg過20k,就算2nd low 都有人18k up